荃灣西過海咁撚臭都可以賣過千萬

個海濱臭到頂唔順
中產能耐真係好高

點解過海會臭？唔過海係咪唔臭？

樓價就升緊既
升多排又可以換好啲既單位
鍾意酸既繼續

股市都升緊呀

要聞住屎水享受樓價升幅

瓏璽 一號銀海一樣臭

咁買一送一送多條女比你好未？

呢個post嘅酸味足夠蓋過海旁嘅臭味

召喚BayernDortmund 等巴打出手 市場決定 供不應求

大家覺得我酸唔緊要，我經過荃灣西嗰陣就成個荃灣西都又酸又臭

aa狗：講任何負面野就係酸

個海臭係真
不過好多人唔介意亦都係真

得罪講句
臭過樓下有垃圾房嘅樓幾千倍

一到夏天， 條臭河會更臭

因為3萬一呎的臭唔叫臭，叫風味

係海峽，唔係河

我唔叫佢渠已經好俾面

你有冇諗過人地比過千萬買層樓番黎唔開窗日日開冷氣先

嗰個位多年都係臭到一個點，天氣熱更勁，散得更遠

佢哋唔會用社區嘅周邊設施 唔會行公園？

日日喺屋企開着冷氣睇住樓價打飛機？

話唔臭嗰啲，麻煩晒你女朋友你老婆坐返海濱一日
最好喺嗰度野餐

都爆咗屎渠，當室內仲臭過室外嘅時
就唔覺個海臭了

香港買樓係用黎投資
鬼叫果度升值潛力高

係咪你陣味

好撚臭， 都唔知班人點頂